肥婆著熱褲搏乜

咪就係搏屌

欣賞你咁坦白 尊重你嘅口味

一支美極唔夠唔撚駛驚，一田有貨

利申： 一田打手

再加多兩滴麻油

你對食原來都同我一樣有一番嘅執著

開post冇圖？

@牙.

咁男人著熱褲又點睇啊

博啲仔笠水

咁撚油 仲落麻油

@會員s.kagawa

令全球溫度上升

都係搏屌

牙.

咪屈啦

係人都知 唔是屈

就咁食有咩問題，加鹽加醋
原味肥婆啲老泥先最正

比你欣賞d橙皮紋同皮下脂肪